冬大過年英文點講？

cold bigger than year

winter university over year

winter large over year

Don bigger than yaer

Dont > Lin

don't >lin

屌一樣

Winter is the best

ice have no big lins

Tung dai gor linnfatc